我最怕一再想起 似天空清澈的你

又有哪個可比 悠然自得呼吸吞吐的你
似看破生死 靈魂共振似碰到太驚喜
夏至秋天的距離 月與倒影的距離
猶如站在 遠方的你

我太想飲醉
越想越疲累
沉溺發夢我分不清醒與醉

月與倒影的距離

怕想到這裏哭了 多可笑...

靈魂共振似碰到太驚喜

Don't text him
再見不到人生少不免

唔講仲以為好冷門

有幾日喪聽呢首歌 有段時間唔敢聽呢首歌 依家間中會聽返呢首歌

我都係呢排狂loop呢首